...

最低

？

唉

記住唔好jump呀知唔知
世界上好多得意野你未發掘
Byebye

多謝